見到鬼唔洗理佢，自己默默行開就可以

除非隻鬼囉武器出黎捉人（咁樣直接當佢POPO咁樣處理）

如果有人做D好奇怪嘅野，或者帶人打死位
同佢保持距離，唔好同佢交流就可以
如果所有人都有同樣嘅判斷力，隻鬼唔會煽動到任何人，唔會累死任何一個人

相反，如果你地主動走去捉鬼
咁樣你又捉下我，我又捉下你
條前線就唔會有人打

當然，如果有POPO係示威者人堆中落單
我諗大家知要點做

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

應該大聲問佢地係咪狗

見鬼埋去叫佢攝衫先啦